[屌柒垃圾旅保] 齊數唔包疫症又唔肯退錢嘅垃圾旅保

渣打Allianz，正一垃圾

包紅色外遊警示但唔色疫症

如果你買著佢去旅行先中武肺就仆得街

永不錄用

好多都唔退保險

補充返，係因為疫症嘅紅色外遊警示不受保

仲去旅行?

我個間好好 成份保險可以俾我退

cancel咗啦屌

其實有無邊間包

好多都包紅色外遊警示

不過唔包因疫症而起嘅紅色外遊警示都cls

因紅色旅遊警示/airline取消機票而行程取消
有得claim

邊間先

藍十字 Pandemic 有包

Chubb

疫症呢d特別case 係特別處理既

蘇黎世呢？

有無再打上去嘈佢？

字面睇安聯都包，
但因為又有疫症就自求多福

呢間有買等於冇買咖，唔好買渣打安聯Allianz旅遊保呀！上次喺日本出事，緊急熱線居然係要講普通話，英文都唔得，完全同醫生溝通唔到。不停問問問，然後又唔回應冇安排。如果要英文要香港時間日間喎，大佬如果我去美國點算，人地夜間先係你日間喎？好彩記得公司有份團體保打去先勉強搞得掂。

蘇黎世，係幾好，2月3日之前包賠償，即係損失機票酒店個d，2月3日開始買嘅只能退款不能索賠。

保險係真極品，同我講要中咗招先有得比錢

話退錢退到今日仲未credit返

退返十萬步，紅色外遊警示都彈弓手真係抵俾人屌

呢間安聯，唔講claim , 淨退返份保險錢都唔得
利申，join左想退保only

安聯財物損壞個d，人地普遍唔包電話，但去唔包電話之外，仲唔包相機同電腦。

而且有野因意外而爛，係唔賠嘅，佢話只包失竊有報警個d，上次差d要上保監局，先肯承認意外損壞都要包要賠

想知保單點寫？

申利，買咗boc，sent 咗email問緊full refund

買保誠 成份取消仲全數退款